發言人：九段線合法性都係基本法腐乳

就來美國人上太空都係基本法腐乳

屌佢不如劃埋成個印尼菲律賓啦

腐乳好味

無看廢鹽都係基本法腐乳

基本法可唔可以腐乳人類免疫(支那除外)